[727文宣請睇！！！]727主題"應否"改做「反警黑合作！！！」??

光復兩個字睇落仲係有爭議
文宣同通知書搞手有冇需要諗諗呢個主題名？

推

自保護民 抵抗警黑

push

講光復好似扯埋d唔關事既叔伯係對立面？

pish

push
要新文宣！！！

幫手推呀

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

要諗多d口號 圍繞"警黑合作"

係中共對市民發動恐怖襲擊

反三黑合作

不如728劍指中聯辦

已經有圖

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

聚焦反黑、反恐

申請者好似係用左元朗恐襲，用返反警黑合作 證據確鑿都得？統一做獨立調查都好

警察拍藤條 黑警好抵𨳒